村上春樹係咪回晒塘

新短篇集睇完一d感覺都冇
好鍾意早期作品
冇故事性之餘仲有好多廢話
但營造氣氛同描述感受真係好屈機

轉咗譯者真係有幾大差別下, 硬係好似無咗啲孤獨味咁

同埋唔太鍾意劉子倩不停用「驀然」, 差唔多篇篇都用

希望之後所有作品都搵返賴明珠啦

太陽之西終極神作新個兩本係差！差呀！